surface laptop 2買唔買得過？

有冇用家分享下
想買i7 256gb 但黑色冇優惠
如果唔掂 差唔多價錢有冇其他好推薦

歡迎分享

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款民調

用緊book2，幫推

想買too

Microsoft 嗰啲機唔壞嗰陣時就非常好，一壞咗就痛不欲生，同埋香港係冇得維修

利申之前用緊Surface 3 , “維修”過。而家用緊Surface Pro 5 i5 128/8

用緊SP5, 基本上你當佢係部NB用嘅話係非常好
個KEYBOARD勁好打

ONENOTE幾好用, 唔夠IPAD LIQUID TEXT咁好

但如果你當佢係TABLET用, 就垃圾黎嘅

Surface 喺硬件嚟講都做足晒 Tablet
只可以當佢係 Tablet 咁體驗 PC
例如睇 YouTube 啲手勢要跟返電腦
用落其實都無乜挑剔嘅

我嫌個keyboard唔好打

同埋如果唔用keyboard用佢虛擬鍵盤打倉頡好撚有問題
有啲字唔洗spacebar都會自動揀字
我就係為左喱樣野買個keyboard

原來係通病黎
我用asus舊機160X嗰陣無事
17XX字都打唔到
而家自動揀字好過無

Surface Laptop 系列係無可能 repair 到
一壞要開蓋 就要界開整爛晒個 keyboard
如果巴打平時買電器手神好
部機用返兩三年絕對無問題
一壞你要預加錢換新機啦

不過個 keyboard 係好好 J

iFixit 片：

surface 一定要有保養, 冇保養冇人救到你
最好跟notebook ownership有business plan保3年

我份幾萬字論文都係靠KEYBOARD
真心覺得非常好打

用佢虛擬keyboard用到炆
廢事為左個keyboard放棄左部surface 焗住買過

呢排減左價, 想買i7, 8gb ram, 256gb ssd, 希望冇伏

買book2喇 利申 用緊

價錢差唔多, 用Sp6唔係更好?